送咩俾女朋友

就黎七夕，各位巴打絲打可唔可以幫下手諗下可以送啲咩禮物

七夕都要送？

送碌鳩

精液

送charles&keith 手袋lo 平平地$600-700
而家仲有男朋友咁好嘅咩 我條仔完全唔會記埋啲咁嘅嘢

岩岩一齊呀？

真
連少少驚喜都已經唔會比

唉 你拍左幾耐

哇屌 我同你差唔多 兩年半多啲
不過我勁啲 上年生日去咗食譚仔only 哈哈
生日禮物係手寫信一封 不過我都幾鐘意

我嗰個係唯一一封咋佢都唔鐘意寫呢啲野

幾時七夕
應該一齊無耐先會諗依啲 慢慢一年得返生日 拍拖紀念日 情人節 聖誕節

唉佢唔開心又唔同我講發生咩事，唔送我驚佢更加唔開心

唔開心又唔講 真係麻撚煩女人一個

唯一唔鍾意佢呢樣嘢

幾時係七夕？

825

Chanel handcream
次次諗唔到送咩俾人就買

香水/香薰/香薰蠟燭

叫我老公送禮物先